大批留學生回港 稱會自我隔離

話就話家居自我隔離
但佢地d屋企人又唔駛隔離架喎

外國唔係好撚正架咩，返黎香港做乜姐
後生仔會咁聽話同你屋企困14日咩
一定偷走出街四圍播毒啦

愛回家都唔俾？乜連登仔咁撚專政

留學生我覺得信得過。
不過老實講，如果我係佢地.....我真係未必會返來。
其實香港又好得幾多，柒婆死唔封關，不斷放d大陸閪同接返班武漢垃圾人返來，咪一樣會pk.

有事就愛回家
無事就5年唔返香港探老豆老母1次
周不時都飛車開淫亂P食大麻咪仲開心
留係外國食花生同班外國朋友笑9香港幾廢唔係仲好咩
外國自由多好啊

留學手足入黎屌佢老母閪啦

過咗去就5年唔返得香港?
鍾意每個月兩邊走都唔得咩

留學生就冇問題姐，屌你到呢個時侯仲要去旅行嘅人中咗都係抵死，仲要傳染比香港呢度嘅人，死自私旅行撚喺度害人害物，旅行撚死全家啦

如果佢返黎 自己搵酒店隔離 又真係唔出去既 咁咪算囉

呢班留學蝗蟲快d炒飛機死

廢時屌啦，垃圾識埋D垃圾就唔好係度屈哂所有人都係咁